香港男團MIRROR ig story「小心安全」姜濤作反

食屎啦 12條垃圾！
點解要旨意其他人去示威
你班仆街就係viutv大樓冷氣房開餐
又話自己好撚熱血，自私到仆街
想搵RMB就直接上深圳
難得簽咗中國公司
唔好食兩頭草啦 屌你老母
扮撚曬暗示支持
真心支持就直接講到明
屌鳩班警察
1個何韻詩都贏你12條仆街

推

你又咪係鍵盤戰士

呢條偽韓LA型會理呢d野？
真心唔覺lo。見件事大搏下好感渣，叫佢出街呀，我唔信佢夠膽

其中一個叫 Alton 既好似有曲線支持

算表明啦 下話 好過迖狗 關注事件
利申:唔知呢隊咩黎